=begin
=MessageDeleteAttachmentアクション

対象のメッセージの添付ファイルを削除します。実際には添付ファイルを取り除いた新しいメッセージを生成し、元のメッセージを削除します。添付ファイルはコンテンツ部分のみが削除されます。つまり、MIMEのパート構成は変えないまま、実際のデータだけが削除されます。

添付ファイルを削除されたメッセージを表示すると、ヘッダビューの添付ファイルの欄の背景色が変わります。

<<<selectedMessage.rd


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*リストビュー
*プレビュー
*メッセージビュー

=end
